{
  "Welcome to Stac": "欢迎来到 Stac",
  "Home of Defi on Arc": "Arc 网络上的 DeFi 之家",
  "Total Value Locked": "总锁定价值",
  "Total Value Processed": "总处理价值",
  "24h Volume": "24小时交易量",
  "Total Volume": "总交易量",
  "Swap Volume": "兑换量",
  "Transaction Count": "交易次数",
  "Active Users": "活跃用户",
  "Cross Chain Transfers": "跨链传输",
  "Network Uptime": "网络运行时间",
  "Supported Tokens": "支持的代币",
  "Network Health Score": "网络健康分数",
  "Composite health metric": "综合健康指标",
  "Network Statistics": "网络统计数据",
  "Real-time data from our network operations": "来自我们网络运营的实时数据",
  "Live Data": "实时数据",
  "Quick Actions": "快速操作",
  "Everything you need to manage your assets on Arc": "在 Arc 上管理资产所需的一切",
  "Why Arc Network": "为什么选择 Arc 网络",
  "Experience the next generation of blockchain infrastructure": "体验下一代区块链基础设施",
  "Home": "首页",
  "Swap": "兑换",
  "Bridge": "跨链桥",
  "Liquidity": "流动性",
  "Activity": "活动",
  "Swap Tokens": "兑换代币",
  "From": "从",
  "To": "至",
  "Slippage Tolerance": "滑点容差",
  "Select Token": "选择代币",
  "Popular Tokens": "热门代币",
  "Your Tokens": "您的代币",
  "Search tokens": "搜索代币",
  "Balance": "余额",
  "MAX": "最大",
  "Expected Output": "预期输出",
  "Minimum Received": "最小获得",
  "Price Impact": "价格影响",
  "Liquidity Provider Fee": "流动性提供者费用",
  "Route": "路线",
  "Exchange Rate": "汇率",
  "Network Fee": "网络费用",
  "Output is estimated. You will receive at least the minimum received amount or the transaction will revert.": "输出为预估值。您将至少获得最小接收金额，否则交易将回滚。",
  "By swapping, you agree to the Terms of Service and Privacy Policy.": "兑换即表示您同意服务条款和隐私政策。",
  "Please connect your wallet first": "请先连接您的钱包",
  "Bridge Assets": "跨链资产",
  "Cross-Chain Bridging": "跨链桥接",
  "Cross-Chain Bridging: Transfer assets securely between Sepolia and Arc Testnet.": "跨链桥接：在 Sepolia、Base Sepolia 和 Arc 测试网之间安全传输资产。",
  "Transfer assets securely between Sepolia and Arc Testnet. Estimated time: 1-2 minutes.": "在 Sepolia、Base Sepolia 和 Arc 测试网之间安全传输资产。预计时间：1-2 分钟。",
  "Source Network": "源网络",
  "Destination Network": "目标网络",
  "Asset": "资产",
  "USD Coin": "USD Coin",
  "Estimated Time": "预计时间",
  "Bridge Fee": "跨链费用",
  "Gas Fee": "燃料费",
  "You Will Receive": "您将收到",
  "Cross-chain transfers are irreversible. Please verify all details before confirming the transaction.": "跨链核传输不可逆。请在确认交易前验证所有细节。",
  "Please enter a valid amount": "请输入有效金额",
  "Transaction submitted": "交易已提交",
  "Estimated arrival: 2-5 minutes": "预计到达：2-5 分钟",
  "Select Network": "选择网络",
  "Add Liquidity": "添加流动性",
  "Coming Soon": "即将推出",
  "This feature is under development and will be available soon.": "此功能正在开发中，很快将会推出。",
  "My Activity": "我的活动",
  "All Activity": "所有活动",
  "Activity page header": "活动",
  "Activity will appear here": "活动将显示在这里",
  "My Transactions": "我的交易",
  "All Transactions": "所有交易",
  "Transactions": "交易",
  "Transactions will appear here": "交易将显示在这里",
  "Connect Wallet button": "连接钱包",
  "Select your wallet": "选择您的钱包",
  "Connecting...": "正在连接...",
  "Connected": "已连接",
  "Disconnect": "断开连接",
  "Sub-second finality": "亚秒级最终性",
  "USDC gas fees": "USDC 燃料费",
  "Best execution": "最佳执行",
  "Exchange tokens instantly at the best rates": "以最佳汇率即时兑换代币",
  "Start swapping": "开始兑换",
  "Transfer assets between Sepolia and Arc Testnet": "在 Sepolia、Base Sepolia 和 Arc 测试网之间传输资产",
  "Start bridging": "开始跨链",
  "Provide liquidity to earn passive income": "提供流动性以赚取被动收入",
  "Start earning": "开始赚取",
  "Lightning Fast": "极速体验",
  "Sub-second finality with transaction speeds up to 1000x faster than traditional blockchains.": "亚秒级最终性，交易速度比传统区块链快达 1000 倍。",
  "USDC Gas Fee": "USDC 燃料费",
  "Predictable transaction costs with stablecoin-based gas fees for better UX.": "基于稳定币的燃料费，提供可预测的交易成本和更好的用户体验。",
  "Enterprise Grade": "企业级",
  "Built for institutional use with advanced security and compliance features.": "专为机构使用而设计，具有先进的安全和合规功能。",
  "Swap tokens, bridge assets, and provide liquidity with zero friction. Built on Arc's enterprise-grade infrastructure.": "零摩擦兑换代币、跨链资产并提供流动性。建立在 Arc 的企业级基础设施之上。",
  "Swap Now": "立即兑换",
  "Learn More": "了解更多",
  "Aggregate from all liquidity pools": "汇总所有流动性池",
  "Aggregate of all dApp activities": "汇总所有 dApp 活动",
  "Sum of swap transactions in last 24h": "过去 24 小时兑换交易总和",
  "Count from indexer": "来自索引器的计数",
  "Total unique wallet addresses": "总钱包地址数",
  "Bridge transaction count": "跨链交易次数",
  "Token registry count": "代币注册数量",
  "Real-time metrics updated automatically": "实时指标自动更新",
  "metrics.aggregateFromAllPools": "汇总所有流动性池",
  "metrics.sumOfSwapTransactions": "过去 24 小时兑换交易总和",
  "metrics.countFromIndexer": "来自索引器的计数",
  "metrics.uniqueWalletAddresses": "总钱包地址数",
  "metrics.bridgeTransactionCount": "跨链交易次数",
  "metrics.tokenRegistryCount": "代币注册数量",
  "landing.description": "零摩擦兑换代币、跨链资产并提供流动性。建立在 Arc 的企业级基础设施之上。",
  "landing.swapNow": "立即兑换",
  "landing.learnMore": "了解更多",
  "swap.tradeTokensTitle": "即时轻松地交易代币",
  "activity.liveFeed": "实时动态：显示实时活动",
  "activity.noActivityFound": "未找到活动",
  "Live Feed": "实时动态",
  "liquidity.poolsLaunchingSoon": "流动性池即将推出。",
  "liquidity.underConstruction": "正在建设中，敬请期待。",
  "features.subSecondFinality": "亚秒级最终性",
  "features.usdcGasFees": "USDC 燃料费",
  "features.bestExecution": "最佳执行",
  "Successfully added network to your wallet": "成功将网络添加到您的钱包",
  "Success": "成功",
  "Bal": "余额",
  "connectWallet": "连接钱包",
  "bridgingWindowNotice": "资金安全。即使您关闭此窗口，您的交易也将在获得所需确认后完成。",
  "bridgeFailedTip": "如果您的交易已发送但 UI 失败，您的资金是安全的。您可以检查钱包或交易记录。",
  "bridgeSuccessTip": "您的资产现在可以在目标链上使用。钱包余额刷新可能需要几秒钟。",
  "Approve in Wallet": "在钱包中授权",
  "Allow Stac to use your": "允许 Stac 使用您的",
  "Swap in Wallet": "在钱包中兑换",
  "Execute the swap transaction": "执行兑换交易",
  "Approve": "授权",
  "You're swapping": "您正在兑换",
  "To (Estimated)": "至 (预估)",
  "Transaction Confirmed!": "交易已确认！",
  "You swapped": "您已兑换",
  "Something went wrong": "出错了",
  "Try Again": "重试",
  "Swap Successful": "兑换成功",
  "Swap Failed": "兑换失败",
  "Type": "类型",
  "Amount": "数量",
  "Time": "时间",
  "Status": "状态",
  "Transaction Hash": "交易哈希",
  "Cross-Chain": "跨链",
  "Loading transactions...": "正在加载交易...",
  "This account has no recent activity...": "此账户最近没有活动...",
  "You pay": "支付",
  "You receive": "收到",
  "Page": "页码",
  "of": "/",
  "Yield": "收益",
  "Farming": "挖矿",
  "Governance": "治理",
  "Circle Faucet": "Circle 水龙头",
  "Need Official USDC?": "需要官方 USDC 吗？",
  "Close": "关闭",
  "tokens": "代币",
  "Secure, Real-Time Cross-Chain Bridging": "安全、实时的跨链桥接",
  "Add Arc Testnet": "添加 Arc 测试网",
  "Bridge Failed": "跨链失败",
  "Bridging": "正在跨链",
  "Error": "错误",
  "Max": "最大",
  "Powered by Circle CCTP": "由 Circle CCTP 提供支持",
  "bridge.onlyBaseSepoliaArc": "网络提示：目前仅支持 Base Sepolia 和 Arc 测试网之间的传输。",
  "Total Swap Volume": "总兑换量",
  "Total Bridge Volume": "总跨链量",
  "My Swap Volume": "我的兑换量",
  "My Bridge Volume": "我的跨链量",
  "Across 3 networks": "跨越 3 个网络",
  "this month": "本月",
  "Showing": "显示",
  "DEX": "交易所",
  "Copy Hash": "复制哈希",
  "Search by transaction hash or token symbol...": "按交易哈希或代币符号搜索...",
  "Date Range": "日期范围",
  "Pending": "等待中",
  "Failed": "失败",
  "transactions": "交易",
  "Copied to clipboard!": "已复制到剪贴板！",
  "Search by hash, token, or wallet address...": "按哈希、代币或钱包地址搜索...",
  "total transactions": "总交易数",
  "Get Started": "开始使用",
  "Launch App": "启动应用",
  "Docs": "文档",
  "GitHub": "GitHub",
  "Twitter": "Twitter",
  "Language": "语言",
  "Theme": "主题",
  "Switch": "切换",
  "Search Tokens": "搜索代币",
  "noTokensFound": "未找到代币",
  "Wrong network": "网络错误",
  "Loading...": "加载中...",
  "Get Testnet USDC": "获取测试网 USDC",
  "Account Details": "账户详情",
  "Loading balance...": "正在加载余额...",
  "Copy Address": "复制地址",
  "No balance available": "无可用余额"
}